丙朗養老後，首奪錦標！挑戰成功🤣

周三意大利超級盃，祖雲達斯以1:0擊敗AC米蘭，基斯坦奴朗拿度奪得加盟後首個錦標。
兩隊都強陣出擊，於意甲不敗的祖雲達斯派出基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）、保羅戴巴拿及杜格拉斯哥斯達合作攻堅。AC米蘭有倒戈的射手希古恩先任後備，由小將柏德列古度尼取而代之，森姆卡斯迪利祖及查漢奴古在其身後支援。
祖雲達斯甫開賽即採取主動，4分鐘，杜格拉斯哥斯達於右路K角位窄位施射，皮球僅僅越門而過。其後，C朗送出直線，後上插入的右閘祖奧簡斯路接應後形成半單刀，可惜射門斜出，未能打開紀錄。A米未能造出有威脅的攻勢，反而老婦人越攻越有，完半場前C朗接應傳中斜身窩利抽射中網頂，雙方半場踢成0:0。
A米全場最大機會於下半場出現，48分鐘古度尼於禁區內左腳抽射，中楣彈出。大難不死的祖記於61分鐘終打開紀錄，中場比真歷長傳，C朗突破越位頂入，祖記領先1比0。
落後的A米加強壓逼，換入前鋒希古恩及波連尼，但未能造出攻勢之餘，球員情緒變得急燥；74分鐘，中場基斯爾因粗野攔截，被球證直接出示紅牌趕離場，A米以10人作戰。最終雙方再無紀錄，祖記以1:0小勝A米，捧走意超盃。

祖甲 拜甲依兩個搵你阿媽黎教 都會拎冠軍啦

拜仁都勁過蛆，去蛆真係等於去老人院洽班阿毛

拜仁衣家德甲第二 差榜首6分

對個賽季結果無影響

多仔得閒都會奇兵同拜仁爭下
祖記真係訓係度都有冠 同PSG一樣 未開季就知邊隊贏冠

利物浦都係

其實得英撚有得爭，西都係疤玩晒

駁唔到

歐冠都係
有牙朗果隊玩晒
牙朗應該去一隊冇牙朗嘅球隊

佢去之前，果到無牙朗的